1萬億不如買個太平洋島國算啦

送錢俾大陸送得咁明顯

唔開工程 班地盤佬食屎咩

你覺得宜家係餵班地盤佬咩

有工程都可以無糧出

大判袋曬先

你知唔知幾多間工程公司呢幾年比啲大白象工程拖到就執？得頭個幾浸食晒啲錢架咋

一萬億起個太空殖民地都得啦

俾巴打入錯油整死左點算

用黎買軍火打贏左支那啦

真係可以

請幾旅僱傭兵打柒支共

買完起埋樓都重得啦

好老實咁亂洗錢好大機變到委內瑞拉咁

其他相關Post講左好耐，你一係民間眾籌問下英國可唔可借地收容做新香港

當然其他西方國家亦可，但佢地唔係當事國家無責任幫

香港亦唔見有咁嘅團體行「大撤退」呢條路線，始終家陣仲係太平盛世係香港又唔係話搵唔倒錢

但一到出事你又唔會走得倒，權貴就話有機會走姐

search 新昌

我都知肥上瘦下，想知實際有幾嚴重，有無資料睇下？

係太平洋點返工?

好似菲傭咁兩年返屋企一次

推

唔撚番啦
係個邊落地生根

一萬億要黎建國都夠有餘

香港人辛辛苦苦既一萬億一下送哂比祖國

冇幾耐之前先有人追人工

你祖國?

淨係養地盤佬咩

做原始人